{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001290",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042678",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 연산동 호텔 라인"
    },
    "text": "2022年1月にオープンしたホテルラインは、最高の客室とサービスで皆様を歓迎します。 計38室の客室を保有しており、周辺には蓮山駅と市庁駅、巨済駅が位置しています。 韓国語での案内をサポートしており、基本規定では2人入室開始です。 もし追加人数がいる場合、追加料金が発生することがあります。 オンシーズンや祝日には料金が変更される場合があります。 ゲーミングPC仕様はインテルi79700CPUとRTX3060グラフィックカード、16GBメモリで構成されています。 また、LGヒーリングミーマッサージチェアやネットフリックスが視聴できる客室も提供します。 人数を超える場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。 その他にも様々な便宜施設とサービスを提供しています。 ホテルラインで皆様を迎え、快適な宿泊を提供するために最善を尽くします。 たくさんのご利用をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルラインはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2022年1月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルラインは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "ホテルラインは計38室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルラインの周辺にはどの駅が位置していますか？",
            "answer": "ホテルラインの周辺には蓮山駅と市庁駅、巨済駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルラインでは韓国語での案内をサポートしていますか？",
            "answer": "はい、ホテルラインでは韓国語での案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "ホテルラインの基本規定では何人まで入室できますか？",
            "answer": "ホテルラインの基本規定では2人まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや祝日には料金が変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや祝日には料金が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゲーミングPCの仕様は何ですか？",
            "answer": "ゲーミングPCの仕様はインテルi79700CPU、RTX3060グラフィックカード、16GBメモリで構成されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはLGヒーリングミーマッサージチェアやネットフリックスがありますか？",
            "answer": "はい、客室にはLGヒーリングミーマッサージチェアやネットフリックスが視聴できます。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数を超える場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルラインはどのような便宜施設とサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルラインは様々な便宜施設とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルラインではどのように皆様を迎えて快適な宿泊を提供していますか？",
            "answer": "ホテルラインでは最善を尽くして皆様を迎え、快適な宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "たくさんのご利用をお待ちしていますか？",
            "answer": "はい、たくさんのご利用をお待ちしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 533
    }
}